喂勇武你唔好叫勇武啦 叫勇無

預左比人負評 忠言逆耳

講左玩麻包袋幾呀？？？？？？
一單都無

講左禍必及定人
一單都無

講左比人拉要救
無人救 拉左500幾人

我出去着件t shirt 帶個手術口罩就算
次次狗 d Full gear 跑得仲快過我

依家玩cos play ar?你學full gear係要黎比人睇。不如唔好着 行後d 仲實際

喂 你地唔好叫勇武啦
唔好比假希望大家

叫勇無算啦

喂 勇無

你黎囉

不分化

預左有你呢d comment

咁你點回應？

你做咩都我地唔割嫁啦 點解你唔做

得一個人做到 我做左蝙蝠俠啦 屌你老母

你冇既野點解要求人地一定要有

不推文回覆啦呢d無聊post

嘩！鍵戰呀！早晨！

其實要走咪一齊走,最緊要唔好死守...
成日打飛機升級GEAR, 其實最多咪就頂到TG..
勇武抗爭其實想有咩效果??其實我想好奇

咁點都要一個帶頭架
屌人老母就勇
原來又係一條柒

你帶頭玩？

Five mo block

無要求
着曬gear 跑得仲快過我就係好勇無

仲話麻包袋
講就兇狠

無意分化
想屌醒d所謂“勇武”
同想話比大家個勇武無大家想像咁勇武

話鳩人勇無
點知自己都係廢既
永久封鎖

推

勇無

此人曾出Post推前線手足去北角
請提高警惕並善用不推文回覆

負評 直接上一頁

升級到iron man 咁
d警犬黎 走得仲快過d女